藍絲必簽：撐警聲明書

已經send晒去各大親戚紅藍群

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

係藍絲就齊上齊落啦

受罰呢個字眼可以改成判刑

撐警的你，唔係唔簽啊嘛？